[Butler去木狼+選秀狀元Fultz] 2017-2018 NBA季前討論區 (13)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

Thx

「探花籤」Jayson Tatum：夢想成真，Josh Jackson：不選我會後悔的

究竟刑天係咪果個刑天

係

每日一罵戰推po

吹撚到湖人保証左pick 佢

愛滋佬一早對住牙波射左

2017 選秀日 選秀及交易快報

交易(截止23/6)
Boston Celtics 得到: #1
Philadelphia Sixers得到: #3, a first-rounder in 2018 / 2019

Charlotte Hornets得到: Dwight Howard, #31
Atlanta Hawks 得到: Miles Plumlee, Marco Belinelli , #41

Los Angeles Lakers得到: Brook Lopez, #27
Brooklyn Nets 得到: D'Angelo Russell,Timofey Mozgov

Dwyane Wade執行球員選項(Chicago Bulls)
Greg Monroe 執行球員選項 (Milwaukee Bucks)
Nikola Pekovic 被炒(Minnesota Timberwolves)

Washington Wizards 得到:Tim Frazier
New Orleans Pelicans 得到: #52

Chicago Bulls 得到: Zach Lavine, Kris Dunn, #7
Minnesota Timberwolves 得到:Jimmy Butler, #16

Portland Trail Blazers 得到: #10
Sacramento Kings得到:#15,#20

Utah Jazz 得到: #13
Denver Nuggets 得到: Trye Lyles,#24

Los Angeles Lakers得到: #30 ,#42
Utah Jazz 得到: #28

Memphis Grizzlies得到:#35th from Orlando.

Golden State 得到:#38
Chicago Bulls 得到: 現金

感覺JJ會係新一代煩膠

怨婦咁，唔知以為佢跌到十幾pick

開始覺得jackson應該係麻煩友

NBA comparison by :
Markelle Fultz : Harden / DLo
Lonzo Ball : Kidd / Rubio
Jayson Tatum : Houston / Granger
Josh Jackson : Leonard / Butler
De'Aaron Fox : Wall / Schroeder

青城四獸就聽過
刑天邊撚個

陳雲契仔

咁佢放料TOP3有隊揀硬佢呀嗎

講一句就變麻煩友
多數都係人地佢地佢本來project 係top 3，跌落第四有咩感想

一早呢呢條友性格有問題

係班反波係咁吹到波場外會影響球隊佢唔會

點解話要似DLo.....

直接話似curry咪得

佢講既同廢9講既差唔多
但廢9係35pick，拎左冠先做怨婦

係 因為國師講禾所以加入青城派

Celtics 試訓前反口已經覺得佢麻煩
係佢單方面取消試訓

9皮野有無分俾你

無追到post
點解肥tom係都要組公牛2.0

因為dlo都仲未似curry

冇

失莖失莖

當自己玩緊2K

拎過東部第一

那些悔死人的交易—他們選秀即被交易，日後卻成巨星

一年一度的NBA選秀大會是各支球隊選擇未來球星的舞台，很多球隊的重建都是圍繞選秀球員開始的，然而也有很多被球隊選中後的球員馬上就被球隊交換，而被交換的他們日後都成為了叱吒聯盟的巨星，不知道看到現今的他們，當年的那些交易者會不會搥胸痛哭。

【Wiggins—2014年第1順位】

2014年，騎士用狀元簽選中Wiggins，但由於James的回歸以及渴求組建三巨頭重建奪冠陣容，騎士不得已放棄Wiggins，換取了灰狼的Kevin Love。雖然 Love很好的填補了騎士的內線空缺，但是Wiggins如今在灰狼已經風生水起，未來不可限量。

【LaMarcus Aldridge—2006年第2順位】

2006年，公牛在第二順位選中Aldridge，但緊接著便將他送到了拓荒者，換來了Tyrus Thomas和keliyapa，這筆交易在當時就讓人非常看不懂，而現在更是證明了公牛的選擇是錯誤的，今日的Aldridge早已成為聯盟超級巨星。

其實JJ 難d做到可愛 佢physical tool 完全唔係果班 butler 都有d機

wiggins單交易後悔 ？

唔好玩啦ching

個記者呃飯食

過多幾年有公牛份

Dunn 都有人要

佢wingspan同fultz一樣
除左短手芬 無咩人手短打得出

真決裂了?Aldridge已取關馬刺官方Twitter 走人已成定局?

馬刺隊打算在今夏搞一些大動作，但第一步就是要送走Aldridge。現在的消息已經不只是貌合神離：今天Aldridge的個人社交賬號，就取關了馬刺隊的官方Twitter。

thanks 巴打

取關
是咪新term黎

大陸用法
取消關注

換走到dunn+唔洗走
爽

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

取消關注
一睇就知又係大陸玩法

夾唔到，留喺度無用

邊似wall

今日唔走，遲d都係要走

你幾時覺得自己唔使走
你係未走咋

可有可無+垃圾換到jb

如果boa中意，你會點？會唔會好爭扎

如果開季前比人trade
我改名叫我愛美作富

屌你老母

牛個管理層on99

無

今晚開個mygm 砌下spurs先

你真係有少少弱智

bayless夠話唔揀佢會後悔啦

揀左就真係後悔啦

Rajon Rondo 將會於下星期決定他的去留！

根據芝加哥報導，Rajon Rondo將會在下星期與公牛討論他的未來。可是公牛今日作出重大的變動，把球隊的核心Jimmy Butler及第16順位選秀權交易，換來Zach Lavie、Kris Dunn和第7順位選秀權。這個交易絕對影響到Rondo 的去留，Zach Lavie、Kris Dunn都是被認為很有潛力的新星，前者是入樽王，後者則是去年選秀第5順位。

去年夏天Rondo與公牛簽下一份兩年2800萬美元合約，他亦有一個球員選擇，他可以在今年拿到1339.7萬美元。球隊另一名主將Wade 表示執行球員選擇留在球隊，但是如今Butler 離開了公牛，球隊即時的戰力削弱了。Rondo下週將會決定是否留在球隊，他將會評估公牛的實力才決定留隊與否，Zach LaVine 去年的表現不俗，可是他在二月重傷，但場均仍交出18.9分。

呢類球員（大一，打3號位，大學show 唔到有射波）成日都伏黎

Rubio Wiggins Butler
唔係好夠外圍投射

76人 F4

道明寺=Embiid
花澤類=Saric
西門=西門
美作=豬閪富

rondo有player option?

你去爵士or nop la

ingram?

D will

我

大學無投射

Ben留咗鬚幾形

去suns/ Nop最fit

suns，不了

正喎suns
booker加jj
又有cap簽人
成隊任佢舞都得

有冇人同我一樣覺得g.hill巴係nba po清泉

《休斯頓紀事報》著名記者Jonathan Feigen在推特上回答網友問題，預計周琦會在下個月簽約。

GRANT HILL 係正氣嘅

不了

印象流

根本火箭為左中國市場先簽佢

佢有咩勁？

其實，好多隊季初都係咁講
巴打唔係想質疑，但望下其他29隊，其實好多隊都係咁

都唔fit個timeline 俾班新仔自己練下仲好喇

我=清泉

印象中Wshely Johnson 同 Derrick Williams當年都係top 5 pick ,都係體能爆燈， 但冇外圍得分能力。兩個人，依家影都冇埋

新秀約又平
簽返黎賣波衫
打得起當 bonus
真係無得輸

JB張約仲要勁抵
狼呢鑊仲爽過燒鵝trade到表弟果嘢

D will
比士利兩個大深刻

仲唔夠多point guard 咩

JB 同AW 點分工好
希望下年 狼同76人 有啲睇頭
rondo cp3 melo pg 轉去邊都好期待

守23號位個啲蘇洲屎質比jb食

g.hill係 你唔係你係G

去nop 吸引啲
睇下冠軍控衛有無得翻身
不過佢同表弟係咪唔岩

suns有冇咩pg好簽
感覺華斯基斯都岩用
有組織

佢同表弟唔係frd底咩

G 仲要係臭既

magic乜都冇做?

picked issac

Isaac呢啲好易中伏

愛屋及烏
the Nets was trading Brook Lopez and the 27th pick for D'Angelo Russell and Timofey Mozgov, which bumps our grade up from a B+ to a well-earned A.

表弟係咁開聲話留佢

仲有睇完space jam
去咗同迪士尼傾交易looney tunes

消息指Pacers 和Celtics 正「認真洽談」Paul George 的交易。
據報談判「有重大進展」，但「雙方在達成合約上仍有距離。」

係good trade 既

佢地個問題，就算俾富仔佢都無用

死左啦個trade

唔中伏都有排養

Jimmy Bulter's Trainer: 0-82.worst culture in the league.I met drug dealers with better morals then their GM. He is a liar and everyone knows

garpax

開火

究竟係咪公牛老板睇到啲我地睇唔到既野
先會咁放任班管理層？

勇士呢幾年眼光都好好, $3.5M去買一個#38 pick......

留名睇pg邊度都去唔到

你前果句同後果句，關係係乜？

唔會啦

性格有問題架

大學出過事

好似打隊友定唔知咩搞事

有人搞佢隊友
佢幫隊友出頭呀
我寧願要佢呢種咁保護隊友，好過見到隊友出事都唔做野

教練通常想要後者

我可唔可以整隊波，年年賣first pick???

The incident began inside the bar when Calvert threw a drink at her ex-boyfriend, Lagerald Vick, another Kansas player. She said she was upset because Vick attended the party with his new girlfriend.

Calvert told police Jackson followed her to her car and “was yelling for her to get out of the car and that he would beat her ass,” the affidavit says. Jackson is scheduled to appear in court April 12. His attorney did not return a call Thursday from The Associated Press.

The affidavit said the bumper, grille, fender, windshield, left tail lamp assembly and driver’s side front door were all damaged, with a total repair cost of about $3,150. Witnesses reported Jackson only damaging the door and tail light, with an estimated damage of $1,127, and District Attorney Charles Branson said Jackson was not charged with felony criminal damage because it couldn’t be proved that the player caused all the damage.

Jackson apologized in a statement shortly after he was arrested and “offered to pay for any damage that I directly caused.”

-------------------------------------------------------------------------------------------------------

“We had Josh for two years and we never had any instances involving violence for anything of reckless behavior. Zero,” said Jeremy Russotti, the founder of Prolific Prep.

“I will say this. Josh is very loyal to his teammates. So as he rises up and plays at higher levels — college and professional — he’s going to be around more situations where his loyalty might be tested.”

紐約而家係咪決定唔trade KP ?
唔見有消息

咁小事就走去兇隊友條囡
我淨係睇到情商好低咋喎

#38 pick第二round, 歷史上冇乜幾多個第二round又上到位o既球員,
最出名o既係ginobili, draymond green, Marc Gasol, Arenas
我想講o既係: jordan bell有D咩勇士睇到, 其他人睇唔到o既優點呢?

成隻麥基咁都去到38 pick咁後

開天殺價

點放

你數果四個全部HOFer嚟㗎喎大佬
2nd round堪可一用嘅角色球員大把啦

早少少有人貼個條link俾佢A

Dammit, Chicago.

The Bulls sold the No. 38 pick to the Warriors, who picked Oregon's Bell to add another ridiculously versatile athlete to Kevin Durant, Steph Curry and the rest of their already-stacked roster.

Bell will destroy people's souls in Golden State's defensive scheme, and if he develops a 3-pointer, the NBA might as well cancel the Association forever.

俾人當聚倒啤酒
條女自己酸就搞事
道歉又冇句

勇士係player development做得好姐

唔覺呢單trade有咩問題
湧有時間又有空間俾佢慢慢練

已經屌到口臭，心已死

淨係防守積極 有身體質素 加埋勇既戰術
已經可以pick黎養

Jb rr9 aw kat 好似好勁

應該穩入playoff

如果RONDO入SUNS都幾好，又係肯德基
搵佢打CENTER

年年都話入架啦

要睇下JB肯唔肯好似兩三年前咁打返多啲無球
唔係一個波又係唔夠分

同湖人季初同劍指po情況差不多

夢幻步接班人
場場撚死班跳跳虎

西岸真係爭崩頭，今年有得爭入Playoffs多左Pelicans，木狼

金塊

潮

東岸又係無眼睇

睇下巫塞有冇行動囉

禾地宜家有波囝牙 入硬PO

Hayward CP3 走嘅西岸季後賽會有多兩個名額

我湖

就算換到 PG13 都未必入到

雷霆PICK個個新仔真係玩9佢

依家D雷霆迷開始屌鳩佢

入到pg13應該爭得下6,7,8

Boston Celtics 得到: #1
Philadelphia Sixers得到: #3, a first-rounder in 2018 / 2019

有壓力先有進步
Btw唔通係SxxxxxPxxx真身

調番轉

發生咩事？

想問勇用左咩trade 公牛個pick?

CP3 Hayward 走
Gsw
Spurs
Houston
之後點排

熊 牛 太陽

鵝

雷 托柒？

鵝 牛 熊 冇啦

但是Wiggins如今在灰狼已經風生水起，未來不可限量。
弱智?

$3.5M......only......
所 fox 評
勇士 A
公牛 F-

金塊呢？

唔洗再FF hayward 會走，ok？

你改名叫弱智,OK?

到金塊都未到小牛啦

OKCPICK左個新仔Terrance Ferguson

係勇迷同KD迷黎

被人搵到佢上年吹捧KD轉隊去拎冠軍 同恥笑OKC球迷

依家被OKC PICK左 D球迷串返佢

如果zbo vc allen走
熊隨時

trade佢出去

牛有啲機

西岸好多隊都有潛力入playoff

鵝 金塊 太陽 潮人 狼

GSW
Spurs
Rockets
熊
Jazz 假設Hayward 唔走 CP3 走

我睇好狼 鵝 潮人入番

抵到爛

點解會差咁遠

Lavine

唔trade啦，留返佢幫wb執波

公牛是原罪

工用:挑釁WB
係場邊不斷吹捧KD
暫停係WB耳邊不停講

無雷

太陽湖人，咪玩啦，除非pg真係去

其實我想講，拓荒金塊都唔係一定入

Chicago Bulls: F-

Picks: Lauri Markkanen (7, via Timberwolves)

A team that reportedly wanted the sun and the moon for Butler all season long settled on a few magic beans and a pick swap.

Then, as if to rub their incompetence in our faces, the Bulls sold the No. 38 pick to the Warriors, allowing Golden State to add the player it most wanted in Oregon's Jordan Bell.

The only saving grace for Chicago on this one is getting Markannen, as he rates as one of the best big men in the draft. Bully for the Bulls.

除咗勇刺箭熊之外無幾多隊穩

雷都唔穩?

唔好彩一傷左wb 就玩完

穩既真係得 勇刺箭

拓都入硬咁濟啦

hupu終於有人討論

究竟總亞軍降唔降歷史地位

一直都想問

點解d人成日笑lbj五亞王，唔係榮譽黎咩

奧運金牌都開心啦

因為hupu班占迷喺總決賽未開始之前嗌「贏咗大賺，輸咗唔蝕，贏波肯定歷史第二」

銀牌i mean

依樣係度嘈左好多次啦青=.=
正常就唔會
Hater眼中咪會

如果唔係foj阻頭阻勢 我湧而家已經3連冠左 準備4連霸超越mj

如果熊得返conley同白熊
仲係咪穩入playoff?

所以要睇下佢點樣簽返啲老將

熊我真係唔覺仲入到

暫時真係唔睇好

多亞可唔可以反証東岸d對手太廢？

熊打刺真係好撚好睇

錢得了怕爽死仲係到既話應該入唔到

除左湧西岸邊隊穩贏騎?
比盡多隊馬刺同上年okc有得64波

依張約難清程度SSS+

hupu d on9 蝗又幾好笑

d人問攻防一體球星

dream td 定kg 勁

有個kg fans話擺kg落討論係咪想抹黑kg

睇佢而家身形，我覺得佢放棄籃球

noah 呢？

金塊唔知想點

得罪講句廢鳩做到既野kg都做到甚麼做得更好。

但kg做到既野廢鳩無能力做到

14年馬刺拎完 廢左好多

老化嘛
波波戰術加kawhi堀堀先頂到下

過份左啦老鼠

做乜無啦啦講廢鳩

無啦啦拎廢鳩出黎講做乜

話foj 五亞係東岸廢個d根本鳩up

活塞5虎，老人院，超級溜馬 依3隊擺係西岸都完全唔失禮

自膠，發雞盲以為比較廢鳩同kg

根本就係
你睇佢五亞嗰幾年，對家嘅對手勝場平均比占士自己嘅對手勝場多差唔多三場

黑定抹黑啊

係愛回家之後東岸變得廢
14年仲同緊pacers 打game 7

我唔想講黑咁蝗

係咪應該掉返轉講
騎對東岸隊隊基本都穩嬴
係西岸,基本你唔係拎NO.1 SEED,
都一定要對兩隊勁隊先入FINAL
好似雷上年要打刺+勇
我覺得咁樣已經入少幾次FINAL

屌，睇下占士年年第二輪都仲係行過
西岸第二輪已經打生打死啦

但佢地講既黑同抹黑其實深究起想來唔算一樣意思
更接近既係諷刺同揶揄
而事實係擺KG落去真係同"黑"佢冇咩分別

13先係7場
14唔係Silver黑到出曬面 (嗰場foj好似半場3定4犯)，熱火五場搞掂了

我覺得東岸係廢左，但係呢幾年既事

有冇邊幾隊已經可以肯定來緊呢年繼續tank？

15公牛好努力

網

魔術

所以我笑到仆街

仲有個係講如果MJ係籃球界既可樂，其他會係咩飲品

有個留言話LBJ係加多寶，一時紅一時金

真心想foj 下下季去湖，睇下班狗仔點心戰

Kings

rose+我皇絕殺
其實幾好睇 不過只係因為love傷左姐

求佢tank得徹底d

kings來緊十年都tank架啦，
有冇啲tank得有價值嘅？

當年幾隊東岸勁旅散曬
一線鷹、溜馬同公牛呢三隊

弱弱的說......其實仲有活塞.......

攞d pick再trade 拳王, jr, parsons 果d返黎

呢樣真
上年雷如果係東岸頂騎個位
分分鐘都入到finals
應該係得占士死忠先會拎東岸冠黎打j

一線鷹算吧啦

陶太陽

木狼

哈

【76ers 球迷Trust the Process，來季場場Full House？】

Philadelphia 76ers 已經售出了14000張2017-18球季的季度門票。這是球隊的記錄，而且暫時是冠絕了所有NBA 球隊。

76ers 的主場館能容納19500人，預期他們在來季的41場主場球賽也會爆滿。

巴打你睇緊earth幾既活塞

條撚樣就算出得番可能仲廢過4張既vc

早幾年,講緊LBJ仲係熱火個時,溜馬同公牛就真係正
呢幾年算啦
一線鷹更加唔洗講 要講我寧願講上年西波龍

其實拜能parson呢d打得到nba又放棄自己真係好可惜

大帝

溜馬要唔要tank埋一份

不嬲覺得parson係垃圾
幾年前打緊小牛個陣已經咁講

prime 一線贏真係正wor 3代鷹王同堂
鷹王一代果時話身體唔差過james

NBA的管理層們如何評定一個年輕人的天賦？為何大學統治力十足的Emeka Okafor選秀結果不如在肯塔基打了半個賽季替補的Karl-Anthony Towns？這里面的門道的確值得琢磨。

寫呢篇野個條友死左佢啦
名都未寫岩

David Blatt無timeout學人叫timeout比Lue嗌返轉頭
唔係foj連絕殺嘅機會都無

垃圾還垃圾但真係無乜邊個可以係nba 16+5+4
一定有人爭

希望佢健健康康啦

搞慈善

Jimmy Butler訓練師大怒：毒販都比公牛GM有道德

前公牛球星Jimmy Butler在美國時間6月22日，突然被交易到木狼，令球迷大感意外，他的訓練師更就這筆交易大罵公牛總經理，指他是騙子。

Jimmy Butler的訓練師Travelle Gaines在得悉這筆交易之後，極為不滿，在Twitter上發文大罵公牛。

「芝加哥公牛擁有全聯盟最差的文化。」
「我遇過比公牛GM更有道德的毒販。」
「他是一個騙子，而且人所共知。」

除了訓練師Travelle Gaines之外，不少公牛球迷都感到憤怒。他們曾經在公牛於2月交易掉Taj Gibson的時候，在Twitter上發表一連串含有「 #FireGarPax 」標籤的帖文，矛頭直指總經理Gar Forman及籃球營運高層John Paxson，現在這個「 #FireGarPax 」標籤再到火熱起來。

佢而家5成功力都唔知有冇 傷左成2年

應該都仲可以好過笨叻既

nba未來10年既logo我覺得係佢 如果健康既話

John Paxson唔係由Jordan時代已經係一個仆街黎嫁咩

公牛根本只係好彩d既魔術

幾時pick返個rose2.0

佢真係好正,難得勁有星味既正統中鋒

呢樣真

Embiid都正統

分分鐘好似magic johnson咁新秀fmvp

公牛同Magic真係無方向 慢慢Tank啦

earth幾? 唔明, 二千年頭開始睇活塞, 03-04拎完總冠軍, 開心o左一陣, 點知之後無以為繼....
好唔容易等到 Drummond, KCP, 但都仲係差咁DD.....希望今年個#12 pick會係最後一塊拼圖

fuck me已經係啦

真心唔知咁樣換bulter有咩用
你想重建就換d pick/有潛力既人
換過大傷左同一個比時間佢打都打唔到咩花樣既人
比我想賭就賭ok4
都好過賭dunn 同lavine

其實仲可以考慮賭埋ok4

可能下單trade就係食ok4

|Brett Brown Press Conference: Draft Night Recap

好易聽既英文 76人希望真係無咩大傷啦

感覺上ok4除左防守中下之外
我覺得比球權佢比時間佢係打得出成績

擺明係牙波

ball要等多幾年

佢啲guard夠圍兩張打麻將

執下個射姿先啦

假膠黎架

中距離射姿正常

以為臭雞又改名

叫其他人學牙波射姿啦 執乜撚野

近500場改射姿陰9富仔嘛

公牛俾個G我地76人 我又俾番個OK4你
你都有少少so架 你地C未有個膽

Ok mcw

ball仔今年唔俾人拆骨先講啦

Hard mode 開局

In DragonBall we trust

暫時覺得自己安全，唔洗帶天賦去狼

去76人

我撐你呀波

意思係我睇係咪睇緊同一個NBA
活塞失去競爭力好耐啦wo

當年幾隊東岸勁旅散曬<---我回佢呢句, 活塞假假地拎過三屆總冠軍

LaVine 嘅問題係下年之後就係 RFA
下年啱啱大傷完復出表現又未必作得準
到佢RFA 時真係唔知咩世界

如果講方向
公牛最神奇嘅唔係 JB 個 trade
而係一隊 rebuild 嘅球隊賣 pick 俾人
嗰$3.5M真係好吸引

純睇樣，今年頭5都幾樣衰

活塞係我皇未去熱火已經開始散
所以冇提

幾中意jj依type

ball好型喎

Ball正常様

連唯一值錢既assets都無埋
公牛可以沉倫幾年休息下

果隊仲要係勇

冇追post 請問PG去邊？

Ball個樣麻麻 但今日個look幾得

返緊屋企

佢平時有d似喪屍

張柏芝係新加玻

鬥上娛樂版

去塞，巫

去燒鵝大把波你傳 又唔洗執板

有人話rondo拉唔到空間嘛

擺明係LaVar

又提

留勇

去燒鵝啦 咪又話我盲反 咩一文不值

Rondo同表弟好似不和？

都話frd 底
兩個性格好似

其實點解個個都覺得佢地會不和
係咪因爲兩個都好火爆

Rondo話佢係表弟唯一佩服嘅veteran
Fd底嚟 表弟果陣都想Rondo留但

唔係啦，Rondo喺Kings嗰陣表弟好服佢

覺得rondo 退休做教練會好成功

同表弟不和嘅vet PG係CP3

DeMarcus Cousins speaks out on Rajon Rondo leaving the Kings
“I mean it sucks,” Cousins said. “Me and Rondo really grew a great bond. He became a big brother to me. I learned a lot from him.”
“One thing I can say is Chicago’s getting a great person and a great player. Promise me y’all are going to take care of him.”

D.Fox 好型，勁有星味

同場加影

孤狸仔個樣好醒目好精神

nba道明寺

Okc咩動作咩消息都無

教大學就係，教nba未必

起碼好過doc

在今天NBA選秀會上，馬刺用他們的首輪第29順位選秀權選來了科羅拉多大學的後衛Derrick White。

在被馬刺選中後不久，White接到了馬刺主帥Gregg Popovich的電話，White在通話過程中激動地流下了幸福的淚水。

rondo性格上未必適合教球星。

電視直播當中，球爸戴著湖人隊的帽子比兒子Lonzo Ball還興奮，對著鏡頭興奮喊到，「LeBron 就等你來湖人隊了。」此前Lonzo Ball也在訪談中邀請過James來湖人隊打球。

感覺佢會鬧得好甘，但對外會好幫自己球員
一定對球員要求極高

屌傷殘F4

在選秀之前，Josh Jackson曾在沙加緬度進行公開試訓，後來用4號籤選中他的太陽就在其中一天觀看了Jackson的試訓。Ainge表示，他們本來也想趕到沙加緬度觀看Jackson的試訓，結果當安排好行程、並與球隊總教練Brad Stevens一起登上飛機後，Josh Jackson單方面取消了原來計劃好的試訓安排。

「當我們已經飛往沙加緬度時，他們(Josh Jackson團隊)那邊取消了試訓。那時是我、Brad(Stevens)和Mike Zarren(綠衫軍副總裁)一起，我們可是要飛大半個美國。其中有些原因吧，他不想為塞爾提克打球。」Ainge接著說道。

76人其實仲有cap space會唔會簽埋啲靚veteran

76變得好國際化

仲有pg
劇本早已預備

當年Jeff teague JJ KK JoshSmith Alex Horford 幾好j

有jj有josh smite有horford 已經射到三次

Sell下76人先:

Jonah Bolden (36th)

可3可4 3分加入樽 自主進攻唔強 創造力唔錯 但係如果Saric轉做2nd unit 應該夾到下

Anzejs Pasecniks (25th) (KP個FD)

7尺2吋 但係射到下3分 打法似KP全能 如果可以操得大隻D 可能係奇兵

有無得trade走LaVar Ball

有湖困住ball父子，都係好事

Saric咁令仔點解要落2nd unit啊

就同軒巨困住班真潮一樣

76上年嗰個korkmaz又話想今年就入nba打

Bryan colangelo呢方面係有一手

近日，關於尼克總裁Phil Jackson的質疑報導不少，今天，又有消息稱，Jackson在試訓新秀時，竟然呼呼大睡。

這個消息是前NBA球員Jay Williams曝出來的，他在做節目時討論了今年新秀的試訓情況，從而透露了這件事情。

「有一天，一個預計前15順位的新秀告訴我，因為我們在談關於Phil Jackson和尼克的話題，他跟我說『Phil Jackson在我的試訓中呼呼大睡。』」Williams表示。

Williams並沒有透露這位新秀是誰，也沒有提供這次試訓是什麼時間進行的。尼克擁有今年選秀的首輪第8順位籤，而後他們選了來自法國的高大控衛Frank Ntilikina。

下年先黎都得，我覺得佢未真係ready

係咪廢到冇眼睇😂

應該既，下年黎做backup sg唔錯
條友射波放到好後

原文:

"Never talked with Josh," Ainge said, according to . "No one in our organization did. They cancelled a workout on us when we flew out to Sacramento, and they just decided to cancel it. It was Brad [Stevens] and I and [assistant general manager] Mike Zarren flew cross country. So there was something that he didn't want to play for the Celtics.

"We try not to overreact to those kinds of things and make a big deal of it. You know, agents and players have all sorts of motivations to get to certain places, as we've seen in the past. You remember last year Kris Dunn didn't want to come here. We didn't hold it against him."

我又覺得唔洗太大反應 我覺得成件事可能真係時間上計算得唔好
係選之前JJ係ESPN既訪問係話Too late 同 schedule既問題 無講得咁Detail
咁Draft之後Ainge就講得Detail左 顯得JJ表達得唔好同好似講D唔講D咁
可能係Agent problem或者social skills問題
但如果要下結論好似

咁樣話咩大牌 我又覺得只係Media誇大件事黎講
班人又無去了解Detail就係度話左大牌

Pasecniks對未來佈局幾有作用

為了將Fultz送入優秀的籃球學校，媽媽Ebony省吃儉用，在德麥沙天主教高中打球時，媽媽每場都會去觀看Fultz的比賽，給予他鼓勵，除了物質上不遺餘力外，重要的是，媽媽Ebony在生活中也給Fultz樹立了一個榜樣，Ebony在工作上一直盡心儘力，這也讓Fultz明白了努力和敬業的意義和價值，此外，Ebony經常會探訪無家可歸的人，去購買食物或是生活必需品來幫助他們。

從媽媽身上，Fultz也懂得了善良，學會了謙卑，看到可憐的人和貧窮的家庭時，他也會出手相助，Fultz在大學時的隊友David Crisp就曾回憶道，Fultz不止一次從口袋裡掏錢，分給校園週邊無家可歸的人們，儘管他自己本來就沒有什麼錢。有一位年邁的球迷也表示，每當比賽結束，Fultz都會走過來，扶她起身。

Fultz屬於大器晚成的球員，在高二之前，他甚至難以躋身校隊，四年前，Fultz還是一名身高179公分的瘦弱高中生，2013年的一天，媽媽Ebony帶著Fultz走進麥克瓊斯的辦公室，後者的身份是德麥沙天主教高中男籃總教練，在見到Fultz母子後，瓊斯並沒有留下太多情面，他直言不諱地告訴眼前這個年輕人。「你不在校隊的名單裡，我們的校隊人員已經滿員了。」

瓊斯告訴Fultz，即便進入校隊，也只能做一名飲水機管理員，所以才他從名單中裁掉，而如今，瓊斯在回憶這件事時表示：「回頭看，我們當時的做法有些愚蠢，但我們的出發點是好的，希望他在其他地方有更多表現時間，我們本來是有意想培養他。」

但對於一位勇敢者而言，他會將磨難當成動力，被人拒之門外激發了Fultz的鬥志，讓他變得更加努力，他經常在學校的球館裡練球到凌晨三點，在被下放到二隊之後，Fultz就如同一頭突然完成進化的猛虎，2014-15賽季，他的身高瘋狂增長，Fultz的生涯也完成了轉機，當季，他場均能夠拿到16.5分7.9個籃板4.3次助攻，實現了蛻變。

在2015年夏天，Fultz還參加了AAU（美國業餘體育聯合會）的比賽，場均得到18.6分2.6次助攻，Fultz逐漸在籃球圈打出了自己的名堂，他開始被各路球探以及媒體關注，高四這一年，Fultz更進一步，場均轟下19.1分8.8籃板。在2016年，他還參加了U18美洲籃球錦標賽，率隊奪冠，並贏得了當屆賽事的MVP，之後，Fultz還入選了2016年麥當勞全美最佳高中生陣容。

事後，當回憶未能進入校隊時，Fultz並沒有任何怨恨，相反，他認為，正是這種內心的激勵幫助自己成長和進步。「這件事讓我成為了一個更好的球員，教會了我謙遜以及需要時刻保持努力，我會時刻做好準備。」Fultz說道。

[Moore] Bryan Colangelo: 'It's looking more likely Furkan Kormaz will come (to the #76ers) this year based on our own desires.'

好似係76人想佢黎多D

可能係Monk??? Simc可能一早認定左法國仔
係唔知點解無啦啦draftexpress尋晚將法國仔推後左幾位 跟住又上番第8位姐

睇完喊左，估唔到牙富咁好人

如果佢去整容整靚仔d就考慮唔反佢了

係 可以留意下

我睇片 Fultz自己話當年努力得到獎學金入大學
同埋佢單親加有個sister 明白到佢媽媽點樣為左頭家放棄左好多野
真．孝子

😅😅😅

[NBA Draft] K教練助Jayson Tatum登上探花之位

來自籃球名校DUKE，年僅19歲的Jayson Tatum被波士頓塞爾特人於第三順位選走，成功壓過Josh Jackson及De'aAron Fox奪得探花之名。身高6呎8吋的他，替Duke打了一季賽事，場均獲得16.8分和7.3籃板，數據打得漂亮。在選秀前相對沒有太受傳媒關注的他，或許就是在其大學球隊教練Mike Krzyzewski的引薦下，成功登上探花之位。

就在76人與塞爾特人交換選秀籤之後，曾致電給Jayson Tatum建議他可以安心去波士頓打球。在談話中K教練對塞軍教練讚賞有加，同時表達了自己很希望他能夠去波士頓試一試。結果Jayson Tatum去了塞爾特人的試訓，而球隊亦相當滿意他的表現。然而，塞爾特人的名單裏，一直有6個人。就在Josh Jackson拒絕與塞爾特人試訓之後，大抵塞軍已經決定好要選擇Jayson Tatum了。

最主要佢同tlc撞位撞得太應，
睇情況大可以用佢既draft right去trade會方便好多

希望佢媽媽唔會成為另一個杜老母

佢同fox人品好似都唔錯，
但同樣都極需要整容

本身bulls fans
見到jimmy trade 走,無特別感覺

jimmy 去左西岸,all star 正選應該都無 , 後備都唔知有無?

換黎
Zach LaVine 就算無大傷,覺得2-3佬黎
Kris Dunn 雖然數據無眼睇,對佢都有寄望
Lauri Markkanen 不知是誰,可能受過往因素影響
近20年 NBA 6尺9以上無太多白皮膚有一線以上級表現,失敗太多,所以搏番黎.
近年 POR 還有誰?

6尺 9以上白皮膚有一線以上級表現以下
司機
短手芬
POR
仲有無?

唔講基因講膚色短手就係

魔術pick好撚似butler

你可以留意下佢幾時咁樣講
成個句意思係話 因為本身Celtics係第一pick Celtics係好早既時候 (大約係Lakers workout Fox,JJ,Ball既時候)好似係無約到JJ左workout
香港時間差唔多星期一先Deal換pick
香港時間星期五早上就draft
大佬 美國都唔細架 你估香港 交通要時間 而且新秀係講緊同幾個人 可能係屋企人去會場既城市 要準備既野都唔少 住既地方 服裝 睇下個城市 同下其他新秀既交流 Media既訪問 成堆野要用時間而且一早計劃好
家下係JJ願意workout 約好左 但係Celtics果邊落左機 JJ就突然取消
如果講到咁大牌 點解會約左workout???點解唔係refuse而係cancel???

所以我既結論係: 1. JJ果邊時間計劃得唔好而JJ應該同Celtics果邊講聲唔好意思因為真係搞到對方去左Sacremento先黎取消
2. JJ唔係大牌，係明玩9Celtics果邊要佢地浪費時間同精神
1或2是旦一個 就真係唔似係大牌 完

以後當富仔係wade咁睇

TLC如果做到3D 都幾唔錯

fox都樣衰？

下Fox都要整容....
Tatum個樣好唔精神
Ball係哂黑左同哂個髮型出事

叫呀波去搵Jacqueline 好過，再剪下個死鳩頭

今季都算係幾展現到呢方面既potential
同tlc既無球cut in timing都幾準
個人想俾佢多少少空間發展先

咁睇rose 唔會入狼
肥tom 應該都知 jimmy 同 rose 無計傾掛

Fox黑人算ok la
Tatum排牙都幾哨

上年Summer League
Ben Simmons同 Holmes同TLC都幾夾到

仲rose
而家進攻火力已經飽和喇

我睇開kg 鳩比 佐敦果啲
覺得佢地都算樣衰。
好似感覺連Big Ben都靚仔過佢地

fox有d角度有少少似歐陽克

巴打好高要求

有冇人同我一樣覺得FOX好型棍

但係佢講Big Ben
睇波講野 真係做物勁

所以真猢鬧你哋輕度弱智真係無錯
睇個籃波都要睇樣行先
睇下人哋隻DLo咁樣衰都對佢不離不棄
搞到我都想入紙申請迷羅喇(未散檔嘅話)

所以dlo咪俾人清走左囉

呢個隊型底下，
Holmes比ok4好太多

magic果班假猢嚟

全draft最型

收到風JB開心到喊 有得跟返恩師

恩師還恩師,覺得未必真係開心
如果想做大佬

TOWNS --> Jimmy

應該佔左70%以上都覺未來是TOWNS 多過 Jimmy
至於 Wiggins 定 Jimmy 就
Wiggins 下年2月先23歲

下年喊住走

話說Lbj 老母點解靜咗咁多？
以前都有啲花生食

邊個仲提Rose>木狼
我捉佢去比杜老母用假撚雞姦啊

fox個樣幾精靈，牙ball幾型

底薪帶bench要唔要
btw你句恐嚇對某啲人構成唔到阻嚇作用喎

真係好幸福入到馬刺

賣鞋佬點會拎paycut

至少有得去Austin spurs 打下先

唐斯只係role player之流

以後唔撚睇bulls
班管理層真係終極岸撚鳩

咁幾時捉你去青山

去明尼蘇達賣鞋可以出埋雪靴
除笨有精呀

認真，打波唔睇樣好on9

咁禾個樣呢 比幾多分

咁即係迷占>>>中度弱智
迷KD>>>重度弱智

想問lillard邊班機黎香港

好似冇人提過手感仔老婆

靚仔過澳短

no. 係celtics第一PICK既時候就比BALL＋JJ REJECT左
到TRADED完 先再約過 因為J過JJ 所以喊出黎
BTW, K教練推薦TATUM比CELTICS既
心滿意足

2001 R1 28th Tony Parker
2002 R1 26th John Salmons
2003 R1 28th Leandro Barbosa
2004 R1 28th Beno Udrih
2005 R1 28th Ian Mahinmi
2007 R1 28th Tiago Spitter
2008 R1 26th George Hill
2011 R1 29th Cory Joseph
2014 R1 30th Kyle Anderson
2016 R1 29th Dejounte Murray

望吓其他late R1再望吓上面呢堆人，邊有可能唔喊

U反澳短

100分滿分63分左右

好彩合格

Simmons有97分

扣左果三分係咩事

點石成金 仲未計無DRAFT果D

我保底90

勇士係咪簽左Chris Boucher

有三年約呀
最尾一年係PO

內幕料話係Butler自己極力push呢單trade

72分，個膊頭唔夠寬

結合 Josh Jackson 前幾天忽然在推特上攻擊 Fultz 的事件，我猜事情的脈絡是：七六人本來承諾要選 JJ，結果 JJ 陣營直接放鳥趕來沙加緬度的波士頓團隊。後來我們做了交易，JJ 火大七六人改變主意追 Fultz 所以出言攻擊。然後對我們重新邀請的態度也是愛理不理的。

最重要的是，在這個過程中他一直都在說謊。這點讓我很反感。

我覺得安吉也已經仁至義盡了。被放鳥很不爽沒錯，可是向下交易以後他也是有再邀請 JJ 來試訓，讓 JJ 有機會修正之前的錯誤重新給制服組好印象。結果 JJ 不領情還在媒體上撒謊。這種球員我們養不起。

發生咩事

據ESPN記者拉蒙納-謝爾本爆料，馬刺除了會一如既往對保羅展開追逐外，還對Derrick Rose表示出了強烈的興趣，如果追逐CP3失敗，追求「玫瑰」或許將會成為馬刺的B計劃。

ESPN記者拉蒙納-謝爾本在推特中表示：「如果馬刺能夠清理空間，他們的目標是什麼？是繼續追逐保羅，還是去追Rose呢？他們對兩位球員都有著強烈的興趣。」

相比較32歲的Paul，29歲的Rose更加年輕，同時，和CP3相比，Rose的價碼也會便宜許多，這位昔日MVP在剛剛過去的賽季裡再度遭遇嚴重的膝傷，賽季提前報銷，而自從2010-11賽季受傷以來，Rose單季出場數從未超過66場。

邊個講 ？

我個樣呢

HEHE

唔係啊我係見到個睇左celtics好耐嘅fans先copy出嚟問下咩事

我個樣一定唔算好，但我個身材著衫好好睇，加上有品味

NBA失蹤人口系列

Gerald Wallace

Andrew Bynum

Ben Gordon

靚仔過生命生囉

咪玩啦

Bynum比反湖個班反死左啦

呃完大約就退休嘆世界

想問邊個講既野? 唔通真係我既結論2

唔洗怕 NYK咁鬼慢 SPURS只要唔太慢 追唔到CP3應該仲有時間追ROSE
老實說 ROSE如果仲想拎冠軍 SPURS應該係唯一選擇同最後機會

條友好撚瘦 到時點樣卡位執板 點樣俾人癲狗防守果陣進攻 大陸迷佢嘅叫佢國產KP 人唔笑狗都吠

打打下會爆炸嫁喎

應該改做NBA薪水小偷系列

會考慮佢既爭冠隊都係得刺

G-Force 比拜林收皮就放過佢啦

michael porter

繼續高追即戰力

無追post 想知發生咩事

隻手臂 HEHE

安爺爺係draft前無講咁多已經仁至義盡 係1次workout拒絕左 另一次係臨時係SAC既workout JJ單方面取消 原因係無時間 而JJ講既大話就係有同celtics聯絡 而事實係celtics無人再同JJ 聯絡 所以係draft前幾日都只係出左傾向pick Tatum

如果真既
JJ呢d真係養唔過

如果真係咁，jj擺個怨婦格做乜9

搶道德高地

搏支持

我當JJ係有係Twitter「攻擊」過Fultz先啦
時間上應該係岩既 17號係上星期六 應該係開始傳Celtics同76人換pick
姐係嬲76人既果啖放左落Celtics度?
如果換著你被第3既76人保證會選你，點知Trade左，自己就覺得之前workout係浪費左時間，所以希望Celtics保證會選佢先去workout?
我都係傾向針對「Cancel workout」係純時間安排唔好定係根本要玩9Celtics?
但係如果係因為嬲76人而玩9Celtics會唔會D唔合理? 如果係，JJ又真係好ON9

雷霆GM：我們一直在努力地推動著一些交易

「我們參與了所有的可能交易中，我們在努力地推動著所有的交易，不要太沮喪因為這些消息都沒有傳出我們的那棟大樓，我們推動的交易也不是和你們在網上閱讀的那些消息一樣，我們一直在努力打電話促成一些交易。

「我的意思是，我們想要確保盡可能讓我們的球隊在現在和未來都是最好的，我想說，正如你之前說得那樣，我們不能因為過去取得的成績而驕傲，我們仍然要完成屬於我們的傳奇。」

根據ESPN記者Royce Young的消息，雷霆上周非常活躍，在KP與JB的交易中都有所參與，可惜一無所獲。

如果佢實力凌駕性格問題就可以咁囉
唔係就等比nba淘汰
Nba競爭大就有伊樣好
約就得400幾十張，無料就88

Suns之後果d球隊都係係SAC度workout
nba見過拒訓 見過唔去報到 真係未見過應承左 安爺爺飛到先知道取消 安爺爺真係呢4-5年好比心機pick人 由第一屆組隊去海外睇workout pick olynik miss左字母哥 開始

我都仲有約

我都係果句 要負評一個球員好容易
但係個case 都仲有好多唔明白既地方
可能我鐘意JJ 唔想認佢係一個既人啦
但係老實說波都未打一場 仲要今日先係draft
再睇多D事情再下結論都唔遲
我又覺得有時候Media係有少少做9人/ 人與人之間好易有誤會
你話我膠都咁話

時間match唔match到我估係由celtics去估計 而唔係JJ if之後有其他地方去 Celtics 見無時間都未必去啦

正常既 要做野留住WB

我由上年就開始中意JJ
但亦由第一次拒訓開始反感 更何況係我扯左你彈鐘？

喂喂喂屌你老母講乜

No offence but uncle angie係draft完先講已經好好人了

你囉，隊長隻狗

我都有D動搖 不過唉 日久見人心
每個球迷對球員既道德要求唔同
有人覺得要有一定水平
有人覺得無所謂 咁咪有足夠實力夠係NBA搵食囉

咁我都認同同埋睇得出
佢有一句話: try not to overreact 明既

佢個怨婦加上簽左ua
都令我會留意佢黎緊會點

今年班新秀簽左咩品牌鞋

富同tutum,fox好似nike

jj ua

ball bbb

?

你可以好似Paul pierce/ ball 中意laker就拒絕 d workout 但唔咸唔淡 我都明白angie +b.steven 點解唔draft佢

我覺得波會著返adidas?

受傷+50%

lm

你ua師弟未入就有負面新聞

又多個弟兄陪你冇哨

Adidas其實有邊個？ 除左d.rose

基石

有冇巴打知

Rapper

真係要覺得簽ua好有勇氣
見到撞成咁都無哨
都夠膽簽

起碼唔傷先

有無人覺得d.rose同全職獵人既富奸好似？

Sor真係唔知

佢都唔想

賣鞋仔指標性人物

全職被呃 同全職呃人

波=屋村樓下皮鞋鋪

我講既

你搵唔到工就真係要著皮鞋啦

Ball 唔會 佢老豆靠佢三兄弟打入大陸市場 第一步已經完成左 第二ball有唔錯first year 第三步就係其他兄弟都入nba

著衫真心好睇

乜JJ單野燒埋落76人

Colangelo on @MikeAndMike says that he expects Embiid, Simmons & Fultz to be on the floor together in October w/o minutes restrictions.

希望啦

二弟睇而家表現似fail狀態

Mb可以keep住24分鐘先
Simmons冇藉口

成個hobo咁

有冇人傾下依三隻潛力股，戰術上可以點夾？

屌 留地個名都比你地班仆街抽我冇雞

遲d我完約簽nike+同kd拜師+做銀仔契弟 你就知有明星雞既我幾恐怖

講樣既話 一眉定牙富

如果keep住有time limit，mb既數據一定會跌，可能會跌到16+8

一眉而家好霸氣

好型

一眉個樣精神好多

仆你個街 愛迪梅菲嚟嘅喂

佢嘅故事都幾勵志

訓足成日喎你

其實作為一個新秀
會係想入一隊有良好青訓系統既爭冠隊，但表現機會相對小，好就好在容錯率高，可以慢慢成長
定一係弱隊，表現機會較多，一炮而紅既機率亦高

可以咁睇
JB換LaVine+#7 pick
#16 pick換Dunn

其實都合理

爽

都答一答你，係on9架，好符合公牛管理層既表現

最好入馬刺同勇士 又有得出場又有得打PLAYOFF

馬刺成日簽D人都係咁

後者for sure
That's why早排某某經紀公司唔想啲新秀去綠軍

有呀
但直覺話比大家聽，應該仲有7野

#FireGarPax 慢慢睇

btw跟返之前wade受訪話唔介意轉換角色個講法
即係公牛assume lavine正選啦？

有冇真勇撚講下用左破紀錄3.5m買番黎既bell係咩來頭？

又話傷多大半季？

自己睇

買斷左佢都唔會去騎啦
之後一定有隊開大約
搵錢緊要啊

nba係能力行先 性格次要
JJ打得起咪冇事 打唔起咪俾人笑
ai,kb,,oneal性格都唔係好好

好似足球咁
伊巴串就霸氣
n賓串就on9

又bin

冇睇NCAA 佢喺Oregon 打成點？
係咪因為矮，先跌落二輪？

有potential上star一定係爛隊 反而role player料個d係爭冠有大哥照 容錯率又高d

undersize内線 跳虎虎 補強下内線 有d似mcgee

都係似mccaw食佢新秀約平+抵屌 目標係合格roleplayer

拓柒pick個件好伏咁

簽到我唔反對
但現實佢唔會走

其實完左draft PG單trade係咪又可以hold多排先at least去到summer完都仲可能玩緊

邊有隊會開超過24m比佢?
用5m簽佢都係幫公牛比錢渣

防守好似都唔錯

next draymond with less passing + shooting
本身第一中鋒未黎之前想湖人簡佢

做green後備
有防守
搶進攻板好積極
快攻跑狗

Av好落力宣傳第一中

咁樣好影響 free agency plans
快手搞掂佢啦 Magic

係要認真養個內線
Mcgee d west zaza唔係長遠解決問題最佳答案

我見reddit勇狗已經係咁吹奏next green
外國既勇狗都係on9既

咁looney同jones係咪收得皮？

一定唔係啦

打得nba個個天才
先天心態同性格先最重要

又話今日內搞掂，搞到我等左成日

雖然我答既時候真係唔記得佢兩個
但我個答案係解決內線問題

Danny Ainge on Boston's 98.5 The Sports Hub: 'Minnesota gave up too much for Jimmy Butler

唔怪得唔出手啦
咁都話多

Kyrie Irving到底是怎麼樣的存在？這名球員我們應該怎樣去評價他？

本賽季，Irving每百回合的防守失分為114，全隊倒數第3。而且，他的單防水平就像他的廣告Uncle Drew一樣，每次單打回合要被對手得1.13分。在總冠軍賽的舞台上，除了JaVale McGee和Ian Clark兩名角色球員外，Irving最低。而且，Durant從G1開始就在有意識地通過掩護找錯位打Irving，就像去年總冠軍賽James打Curry一樣。防守端的弱點也是Irving不能成為季後賽球隊領袖的原因。這類帶有「防守黑洞」屬性的超級得分手都需要體系的支持，Isaiah Thomas身後有Avery Bradley和Marcus Smart幫忙，Brad Stevens教練也會每每在緊要的防守回合換下Isaiah Thomas；同樣，Irving身邊也需要有Iman Shumpert和JR為他保駕護航。

btw 果然 Phil 又玩心理戰
Ainge 話 NYK were genuinely not trying to move Kristaps Porzingis

喬治表明下季離隊 總管：被重擊一拳

〔體育中心／綜合報導〕溜馬一哥喬治（Paul George）日前向球隊表態，在走完最後一年合約後，將會離開球隊。此話一出，對溜馬投下一個震撼彈，新任總管普里查德（Kevin Pritchard）也表示，像被重擊一拳。

「對我來說，那真的就像是揍我肚子一拳。」喬治已表明下季將會離隊，因此溜馬也在醞釀將他交易出去，不過普里查德也表示，目前並不急著將喬治交易出去，因此在訓練營時有可能還看得到喬治的身影。

喬治的離隊宣言讓球團感到震驚，普里查德對此表示，希望未來能將溜馬打造成一支能留住球員的球隊。「喬治是個特別的球員，他對於球隊能有正面影響。我們夏天時還談過他想在溜馬贏球的事，所以現在這個消息對我們而言有點打擊，球團還在適應。但最終我們還是希望能打造一支贏球且會讓球員想待在這的球隊。」

普里查德還透露，現在有多支球隊都在打探喬治的交易，而他也會從中選出對溜馬未來最有利的選擇。普里查德還表示，並不是只用錢就能獲得喬治，他建議其他球隊要再提出更好的報價。

但肯定唔係UNTOUCHABLE先

【NBA．博評】溜馬一哥佐治聯手大帝占士？騎士超四巨頭在望？

方案一：愛神單對單換PG
方案二：T湯臣＋謝佛臣和PG對換
方案三：邀請湖人進行三方交易

騎士：送出愛神＋T湯臣到湖人，從溜馬換入PG、艾利斯（Monta Ellis）及Big AL

溜馬：從湖人獲得羅素（D Russell）、卡臣（Jordan Clarkson）及丹治（Luol Deng）

湖人：獲得愛神＋T湯臣

從湖人獲得羅素（D Russell）
佢Delay左幾耐

可能瞓左好耐

一直都話唔會賣
賣完佢地都冇貨

諗起當初為左揀佢俾人屌

算唔KFC 唯一喺nyk既成功

一次過放愛神同TT

打唔起
連上場機會都無 就知平時團練打對抗賽都唔店
唔寄望做next green
做好防守已經夠
而且態度好似幾勤力

仲russell

邱益忠80後NBA毒男，小時候立志成為球場上的櫻木花道，期望以籃板球控制比賽。可惜在殘酷的現實中，只是球技「水皮」的藍領球員。

咁就呃到下稿費

其實最成功係入咗por既frd
佢兩個打雙搭好流暢
黎緊呢年有機會正選歐洲雙搭
但Noah

輕鬆清cap

就算再退一步黎講
本身湖人仲有俄佬同打爆表弟
仲要兩張大約內線做乜鳩

Willy係幾好，二輪中黎講

上面講既性格應該係對待其他人/其他人對佢既觀感==>人緣

你講緊既心態同性格係自己比賽既投入度同訓練既認真同付出
兩者唔係好有衝突

反而冇melo既消息
仲以為kfc想trade佢

但係一得佢返佢一個時就收曬皮咁

Kfc想melo唔想
霸王條款

Trade撚到咩青=.=
Melo有霸王條款

唔係話佢只需要用3rd就換到咩? 如果係，佢先係傻仔喎

當日個條款都係KFC 比，諷刺

建議其他球隊要再提出更好的報價
其實可能湖人既offer已經最好 騎士又好似收左手 仲要過左draft
衰D講 佢唔係draft之前trade PG已經輸左大半
始終唔知道湖人仲係唔係願意俾同樣既offer

當初仲諗住jones可能會跑出 點樣到頭來係簽左zaza同mcgee

湖人無論如何都要今季之內換到PG
that's all

佢老味 咁都有錢搵
等我馬上開波整片總結下今日都無咁嬲

就係3rd都覺得多

3rd pick換JB玩兩年其實好抵

其實塞有無提出過trade jimmy要求?

夜長夢多
時間過得愈耐 PG合約愈短 姐係湖人外既「租借」球隊可以租借PG既時間愈短
自然願意付出既愈少 變相湖人都會因為咁而願意付出更少 最後溜馬就渣都無
PG係自私 但係溜馬GM既應變同策略 真係不敢贊同

係 所以話......我今朝第一眼以為係今年3rd加下年第一圈pick 點知道係or not and
真係．．．之前都仲認同緊佢上個trade 用trade down R多D picks既做法
轉個頭 唉 根本唔係有長遠眼光 係根本死拖
關唔得有D Celtics fans都DIU鬼

有

放PG條撚屌坐一年板凳出氣好過啦屌

安爺爺一定要賺

呢個正正係依家溜馬自恃個條件
根本依家咁呢個summer既fa對溜馬可以話無用
反而越早trade PG返黎對隊波方向同簽人越早確立就係湖人要做既野
依家仲過埋draft，trade value of後段pick球員點都低過就咁一個後段pick
何況唔係無其他隊報價
draft都過埋
拎住呢個point對湖人其實係幾不利

Yes
不能同意更多

我有野想問下當初季尾pg仲話好想留係溜馬隊繼續挑戰騎士幫溜馬贏總冠軍 但點解到左月尾 pg就已經話一定要離隊.仲要去湖 中間係發生左咩事？

講真，PG打生打死咁耐無功都有勞，依家仲要唔係PG一野起飛腳走，係通知球隊等球隊有得做plan，你咁做其實無乜對PG有壞處，反而係對自己球隊文化有壞處，第時點有星級球員肯黎隊波？

溜馬冇心爭冠
PG想返Home Town
應該就同湖人傾過下季組巨頭爭冠

第一圈俾人橫掃 贏廿幾分都可以俾猗追返
啲所謂補強又全部無料到 成堆爛約鎖死晒
幾有決心都假啦...

Kd精神 輸波走人

用咩?
有無第三pick?

爺爺覺得jb唔值3rd pick

係有心幫就再早D通知啦
依家講到明一年後點都去湖擺到明就逼你同湖TRADE
咁有幾多時間準備?仲要係比人揸住春袋咁TRADE

如果肯拎3rd pick,單換都肯制啦

早一年仲唔夠?
ON9=.=

PG去湖呢個風上年都吹緊，管理層自己會唔會衡量下呢d風先？
再講，你想點早法？
未打季後賽就話走？咁其他球員點諗？仲同唔同你搏殺好？
at least呢個季後賽我睇到既係PG係出盡奶力想打想贏波既唯一一個溜馬球員
定上年未開季就講定？咁fa簽黎幫PG又唔係，搵定新core又快得濟咁
起碼PG係隊波打成咁，我覺得呢個動作佢做得無錯
同埋依家我唔覺溜馬對湖人談判係下風

唔係好明早幾耐先叫好
早多一年講？咁係因為咩問題導致你當家球星要早兩年講走？

話走都唔係重點
重點係放左個風話佢去邊隊都好 最後都一定係去湖嘛

原來 Pelicans trade up 得到 Frank Jackson
Demps 做到嘢
唔係個手術搞到佢 miss 哂啲 workout
Jackson 應該係 10th - 20th 呢個 range
Good gamble

依加我相信問題都係湖唔肯出ingram or more

伊有又真係唔知點既pr會做成咁

關Agent事

BTW
越睇越覺得JB著木狼波衫好睇

兩睇 3輸既姐

我潮肯出randle dlo已經算俾面
你唔係要潮出黎pg黎trade掛

催眠自己？

Woj爆料話PG想1年後去湖人
PG之後無回應/否認
大約係咁

依家揀左人，randle+jc+kuzma點睇都唔似夠打動溜馬，ball溜馬又唔似會想要，
分分鐘最後真係要出ingram

你肯定係「通知」球會?
唔好玩啦

無錯 垃圾trade ...

我真的笑了
木狼多謝你

應該係一開始就想要Ingram / 2nd pick + 添頭

近年塞pick
Smart
Brown

係咪都係一般?

上年好似mock draft 做塞唔係pick Brown , 今年 Tatum又係..

今晚實笑醒

唔關早遲
係邊個知左既問題

好快你就唔係著木狼波衫

收下你把臭口啦

我既意思係要準備TRADE你既準備時間唔夠
唔係指PLAN定日後要TANK點繼續搏個D
你講到明一年後去湖基本上已經好大限制
仲要單野都係今個星期先爆,DRAFT又可能要再諗過
你話個風一早吹緊,咁佢呢段時間入面咪又吹過自己為溜馬係生係死個D

唔講笑
你自己覺得留狼伊件事樂唔樂觀

講真好樂觀喎=.=

10-20 認真?

draft前deal唔成即係jc+randle+picks都唔夠吸引，
如果想要ingram，溜馬可以繼續go on deal
反而本身如果想要2nd pick 要jj/tatum既話，依家溜馬係可以直接同揀左既球隊deal而湖人無行，
對PG黎講，出年打溜馬定湖人無分別，溜馬可能仲可以多年季後賽打，
唔見得有任何3輸

其實預期有咩trade 到返黎?
我心目中頭3 pick 內
而且Jimmy 份約好抵下

早一年都話遲，咪撚on9啦
呢單野唯一on9嘅地方係放咗風出黎指定要去湖人咋

淨係湖今年trade唔到而少左個bird rights都夠影響佢個大團啦

所以重點唔係PG會去邊
而係換到D咩

知唔知大約幾時球隊可以正式接觸球員?

今次討論湖無人咬，好正經

不失為一個steal

btw 究竟rondo份約係點
有d又話team opt有d又player 睇basketball reference又乜春都冇

3輸係指萬一一直都傾唔成
如果要講JJ同Tatum 應該Tatum啦
Celtics如果都仲同溜馬傾緊PG 而係要用到Tatum
真係要考慮下
當溜馬係要Tatum+甜頭 咁都可能抵玩
如果Deal到到 希望會Diu Anige唔換Butler少D囉

JJ就應該唔會
太陽家下有左方向 而且同Celtics唔同 一隊playoff 一隊先岩岩開始有方向

補充一點
湖人 trade PG13 拎佢 bird right 呢個因素唔大
佢 cap hold 同 max contract 分別好細，基本上可以話唔影響 FA 簽人

10-20選佢係賭
但係一般行情應該後少少

唔係話有就出得兩份大約冇就一份咩

睇左Ball仔訪問
只能怪老豆太自信同on9累死佢
無佢老豆，ball仔對答幾得體

冇咩
19夏天湖人CAP 40M
有 Bird Right可以另外開到2張MAX?

一啖砂糖一啖屎
Fraizer 好好用
下季想沖季後賽唔應該做呢種交易

係囉
無影響愛滋佬仲做咩咁急

一個黑面一個白面

平衡下都係好事
如果2個都咁自大係想像唔到個情況

佢入到去唔俾我皇砌到佢冇哂信心都幾難

我真心覺得
之前已經傳過 OKC 會 pick 佢
佢臨 draft 前至做手術 miss 哂所有 workout
咁嘅情況下都係 projected late first/ early second round
無 miss workout 我真心覺得佢上到 mid first range

ps: 我知 Draft Express 唔多 like 佢

問題係set哂地雷俾佢個仔
辣慶左當今nba最小器個個

講到佢係咁撚有心臨走幫下隊波咪話可以再早D通知囉,遲乜撚野
我就唔撚信PG走同唔走係今個DRAFT做既野都一樣,咁你早D係咪多D時間準備呀?

未必
lonzo好似話自己個我皇fans?
如果係既話應該冇野 我指lonzo自己冇乜野
好似之前我皇扮佢射波 lonzo都對答幾好
輕描淡寫咁冇左回事

bird right 都要計 cap hold，因為湖人係想用 salary cap 直接簽 FA，所以要考慮埋 cap hold
PG13 下季 cap hold 29-30M，下季 projected 30% max contract 第一年無估錯會係 31-32M 左右，影響唔大

主持問佢
你老豆話你第一年就帶到湖入playoff，你點睇
Ball仔答，當然會有計劃咁做
真係好圓滑

我覺得 Frazier 除咗識 push pace 外無樣掂
而 Pelicans 打雙塔根本唔需要快
我寧願清佢慳返百幾萬 cap space
起碼 Holiday 留唔到都叫有多啲 cap space 搶人

missconception 黎
想清更多 cap room 放 Ingram 清走 Deng 張約啦

佢唔介意啫
我皇介意個下

frazier我反而覺得係好稱職既pg，夠帶second unit
我反而覺得holiday留唔到而又補唔返pg位有frazier叫無咁傷

真心溜馬唔知PG會走呢個draft會做d咩唔同

Frazier 係成隊波最夾 AD 果個，傳波勁
就算係打 half court P&R/P&P 都 run 得好好
進攻端係無咩自主進攻能力，又唔係好敢外圍起手
不過 backup PG 算係咁

關體系事掛

好似話本身諗住 trade pick 加強即戰力留佢

講到帶 second unit 的話都係 AD 或表弟單核
Frazier 挾 AD 無問題
AD 速度跟得上
但佢挾表弟應該會出事

另一個問題係佢無三分

有冇人同我一樣youtube左好多波片
都係覺得冇咩FEELLLL

反而睇下富仔,FOX 有時會有 既感覺

Bird離職係咪都對pg13決定有影響？

見溜馬最近幾年既動作
換走Granger, 拆哂前幾年打得好好既防守陣容
搵麥美倫打進攻打小球，推PG打四號位
新簽既JT, Ellis, AL完全無表現，我係PG都心灰意冷

而忠誠呢d野唔係每一個球員都適用
對住Larry Bird呢d仆街，當佢將Granger換走既時候已經唔洗講咩忠誠啦

我係PG, 早一年時間通知你就執到啦, 我係佢早幾年就想走啦

騎仲未有行動
原班人馬再戰勇

一定唔會原班馬
主力一定變

無謂咁樣浪費星級雙塔啦首要應該都係試下同場最大化佢地既效果先
frazier做主控個人幾鍾意，又係d傳統型pass first好岩AD 就咁換走個組織者有d可惜
唔知點解諗起jose calderon 某程度上打半場陣地先岩雙塔發揮既時候，可以試試佢(如果首三分無跌得好勁既話 )

到底有冇隊會接TT / JR呢

暫時傾得既好似都停滯哂
定搏LMA，不過個人覺得分別不大
其實係咪得我一個覺得騎士可以原陣試多年

試多年收皮我皇走架喇

最多接受到三巨頭試多年
但其他人要換

yes就係依家又吹返換love d風先咁講
trade frye rj退休應該首要

hayward好似又無左消息

佢不嬲有咩消息

frye好似唔想退

D GM啱啱忙完DRAFT, 球員又放緊假, 等7月1 FA市場開先多消息

你地連羅都整走埋，無pg既話真係疊埋心水幫塞tank既姐

換來brolo我諗都係+-5場左右勝績

Fultz：我的目標是成為歷史上最好的球員

嘩,早左成年前通知
話比球隊聽,你可以賣我去其他隊到,換有用既PICK or 人
咁都可以屌? 咁KD同James果d叫咩

馬刺果邊我唔明做咩想賣Green
定係想試水溫 btw
如果LMA同Jazz換到diaw + hill返黎,我覺得有數
兩個都勁岩打馬刺,不過下年馬刺個底就

The template one

岩岩睇到

覺得Okafor 慘,又比無視

Embiid 搞口號好似又無Okafor
Fultz
Saric
Embiid
Simmons

比著我係Okafor都無引

Embiid 數據及影響力睇落去到歷史級別,但三年打得31場
佢係勁到痴線,講得出做得到,記得佢話要Block 小寶,對戰時開場幾分鍾就block 到

而且覺得佢最有機會戰勝James 的東岸球隊

鬼佬叫 Feds😈😈😈

香港就係76人f4

原來牙ben同牙ball真係唔岩

Ben 先係最強高大控衛

Trust the Process

下年76人 embild同simmons唔傷
至少頭6

唔敢咁大期望住

Sources: Clippers All-Star forward Blake Griffin has opted out of his contract to become a free agent.

Clippers guard Chris Paul has also informed the Clippers he is declining his option to become unrestricted free agent, per source

大飛重組？定係想方便操作
今年既salary cap比predicted少左10m
會唔會令某啲隊失去預算

原本都預佢地兩件留唔留都好一定會OPT OUT要份長約架啦

留意到今屆d新仔普偏都幾順眼
ball,fox,JJ,mark仲幾有星味

富仔：Since I visited, I swear Joel’s texted me 75 times since then. I’m not mad, I’m just concerned about his data plan.

史上最強鳩噏組合

古有kg 同既paul trash talk組合，今有76 鳩噏雙雄

Tatum 同fultz 成個傻仔咁

你條死柒頭等比牙ben 顏樽

新手留名

如果一年後pg fa 無簽猢唔知班猢會唔會因愛成恨反咬返pg

Embiid真係好撚搞笑

根據CBS體育記者Adam Kaufman報道，凱爾特人和溜馬仍在進行關於交易PG的商討，但談判進展的情況將會根據凱爾特人是否會在自由球員市場上簽下Hayward而定。

根據此前的報道，PG願意與Hayward 一起打球，兩人都在2010年夏天進入聯盟。

多位消息人士透露，凱爾特人已準備好為PG提供一份3年的續約合同。

MJ

今天據《芝加哥太陽報》記者Joe Cowley報道，據一名Wade身邊的消息人士透露，如果JB最終被送走，那麼Wade將會尋求買斷。

對此，一位公牛管理層成員表示：「我們相信Wade會用職業的方式處理此事。」

唔好睇
慣左fkme blue jb red

據KSTP體育記者Chris Long報道，剛被交易至灰狼的後衛JB將穿灰狼隊的23號球衣。

事實

無知一問
到時pg打pf/sg?

仆街仔有無尊重過k媽啊

隊長打sg啦應該 之後pg打小前

據雅虎The Vertical記者Shams Charania報道，據聯盟消息人士透露，國王已經選擇裁掉了後衛Arron Afflalo。

歐陽克唔靚仔架

Woj：Griffin已跳出合同，成為完全自由球員

魔術師「調戲」Ball：別把我的紀錄都打破了

據《洛杉磯時報》記者Brad Turner報道，據聯盟消息人士透露，除了Griffin之外，快船當家控衛CP3也已經通知球隊他會跳出合同成為一名完全自由球員。

據雅虎體育記者Jordan Schultz報道，一位Griffin和他哥哥身邊的知情人士告訴他，Griffin不願意與CP3做隊友。

同時這知情人士還透露，Griffin對於快艇越來越感到失望。

潛艇兩個續唔續到

兩個都玻璃，不要分太細

保羅再度當選NBA球員工會主席

講真 又幾型

後者隨時簽大約賺到一憶就可以食足一世了

鞋7

駁唔到

好似皮鞋

我一早就話波型了
u= follow wind dog

樓下屋村鋪果啲

收啦 話佢型但我刀吾會迷波

要迷波了

真76人fan屎一定係迷富

美作
不了

咁睇好似ok4

JB：我不生氣，我只是不喜歡處理我的方式

「這不意味著一件糟糕的事，」JB接受採訪時說，「我猜有些球隊沒有我想象的那麼好，我們都看到了公牛是如何對待我的那副面孔，所以讓我成為一個灰狼的球員吧，這就是我想做的，我就是想贏球，為值得我尊敬的球隊、組織打球，並且讓他們知道我一直在嘗試做些什麼。

「無論他們想打電話與我會面、還是想面見我，我都不會再接受，你知道我在這件事情上學到了什麼嘛？面對球隊時，可能在他即將離開小鎮的時候還會轉過自己的頭來反悔，所以對於他們我沒有謝謝。

「你不能讓我生氣，我只是不喜歡他們處理問題的方式，但是沒有關係。」

魔術師：Russell天賦很棒，但我們需要一位領袖

下季打到kidd，到時爭住黎迷波

wow 76 可以去馬

最好最盡最盡= curry 都係2佬命
唉

上賽季，巴特勒入選了最佳陣容三隊。如果留在公牛隊，他可以簽一份指定老將球員特例合同，達到工資帽的35%。

但是如果巴特勒今後與森林狼簽這樣一份合同，那隻能是工資帽的30%。也就是說，巴特勒將會損失2900萬（1億9800萬人民幣）美元。

唔見左兩億俾你都嘈啦

唔明點解佢咁慘
有3有d唔痴波

潮人皮鞋

三分仲要咁多年都keep到有四成 76真係可以出手 起碼唔會太貴先囉

其實都算痴波
Defense都唔係咁好

Fultz：我認為下賽季我們可以成為季後賽球隊

「我是以一種認真的口吻說的，」Fultz接受採訪時說，「不是因為我是他們球隊的球員我才這麼說的，我真的認為我們可以成為一支季後賽球隊。」

今年回哂塘，vet又lead唔到隊波，上年連麥老母都搶到佢位

Kings SG已經有Hield比新秀打好過，有上年個rookie Richardson, 仲有Temple同個歐洲MVP可能過黎

Kings上年簽佢第二年guarantee好少錢，係預左打唔起就waive

睇返英文原文就知 Magic 講得有幾坦白

"D'Angelo is an excellent player. He has the talent to be an All-Star. We want to thank him for what he did for us. But what I needed was a leader. I needed somebody also that can make the other players better and also [somebody] that players want to play with."

明明單交易係 good trade，為左 dlo 反 magic 真係得啖笑

其實dlo搞力羊單野扣好撚多分啦
仲點做更衣室leader

Ball吹左咁耐黎la，明知變後備，緊係想走

next Derek Fisher

據NBA記者Casey Keirnan報道，Lma今天刪掉了他15年宣佈加盟馬刺的推特。2015年7月4日，Lma在推特上宣佈加盟馬刺。

根據之前的報道，馬刺正在嘗試交易Lma。此外還有消息稱Lma已經取消關注馬刺官推，而且將自己的推特簡介改成了職業籃球運動員。

賣唔出咁點算

Woj：NYK對波神的要價夠換一眉了

根據著名記者Woj透露，NYK在對KP的要價上開得相當高，他們要求得到的籌碼是可以拿去換鵜鶘的AD的水平。

Woj和幾位專家表示，可能禪師也並不是完全想交易KP，他這麼做就是成心想懲罰他、惡心他。眾所周知，在上賽季結束後，KP沒有參加NYK的結束隊會就離開了，此事也引發媒體熱議，同時也令禪師很惱火，在昨日接受採訪時，他還公開批評此事。

心戰
之前已經用依味野搞過Melo

禪師根本冇諗過trade走por仔先開個天方夜譚既價
但咁搞法真係好肉酸，por仔就慘

仲有幾年約？

好似係兩年

如果剩低2年，要通知nyk自己要走喇
得番一年先講，球隊無準備trade會好慘
好似 咁

好似無咩人反愛滋佬

睇牙波幫到TJ Leaf 入頭十五就知勁

應該係rfa

Phil 慣常手段
公牛湖人年代成日放風比媒體制造輿論壓力扇風點火去激發班球員
反正 Porzingis 至少要留多六年 Phil 真係唔驚得罪佢

駛鬼咁耐

唔好玩啦

Howard：和MJ談話後想馬上想再回到健身房

「我已經鍛鍊了兩個半小時了，在我和他交談之後，我幾乎想跳著再回到健身房，」Howard接受採訪時說，「這就是他激勵我的方式。」

MJ一定是在週五的談話中對Howard說了些什麼。

「你要知道你正在和這個世界上曾經最偉大的籃球運動員說話，在他的電話中，他說了一句：‘我相信你！’」Howard說道。

猴活行得快 一定有古怪

Mj:放心射3分

2 rookie scale + rfa 4 +1 player option

三分鐘熱度

2年team option+rfa
一定有人offer長約，佢match就4年

Btw,猴喺蜂都好，起碼蜂會變有人提既毒撚

今年猴喺一線鷹都無人記得喎

駁吾到 仲幫手賣下波衫

真係一心唔留
新秀約完個年唔要所以OFFER食份一年約都得啦
Monroe咪咁做囉

係隊波有無人提既關係
上年傾蜂隊波，唔知有無5次

季初東岸第一嗰陣一定有
下半季就

佢唔搞事邊有人提
利申覺得佢曾經第一中鋒當之無愧

唔得
Monroe 果時係同 Pistons 傾唔掂幾錢續約先有得走 non-max QO 呢條路
Porzingis 正正常常咁打 Knicks 肯定出 max
同之前公牛留 Butler 果招同一做法，出五年 max contract，無任何 option，其他球隊最短都要出三年約，到時 Knicks 可以 match
都係要留好耐

Kp:trade me plz

但係黃蜂件波衫好靚
隻藍配得好靚

咁撚慘
Dlo都要留籃網咁多年？

CP3 走嘅 Griffin 去邊隊？
Celtics? OKC?

POR

KP: 留係度把撚咩

關咩事
從來QO就係可以直接接受
到時POR你真係玩大佢直接受你份QO唔理你開咩約係可以
當然咁做球員風險大係另一回事

佢去籃網幾好啊
有幾多隊比到佢做第一 option

咁你有 > 160M offer 係手唔要，走去拎 7.5M 係吹你唔漲嘅
唔好話咩 injury risk，萬一真係雪你下季 FA 都唔知仲會唔會有 max offer

咁結論咪啫係SIM C最多只可強留多POR仔三年而唔係六年囉

拖鞋都7過人

yes
同 CP3 下季底薪去騎士一樣
possible but not probable

呢對好似成 1700 蚊 HKD

會唔會出現真係要睇下SIM C會唔會繼續ON9
如果佢做得到POR仔有老頂都唔要都等一年咁就真係世界級

根據NBA記者Zach Lowe報道，消息人士透露，金塊曾與公牛商討過關於Butler的交易，但金塊不願意在任何交易方案中加入球隊後衛Murray。

此外，金塊也擔心Butler在2019年夏天合同到期後離開球隊的可能性。

差好遠
你要有green咁高basketball iq已經難

下

咁撚抵買

巧平牙

呢件野就分到真假波迷

清們快啲掃返幾對 遲下炒返幾皮野不是夢

有冇人知當年溜馬點解要拆散13年個陣容 當年睇住佢打東決真係好撚好丁,PG24 clutch 到成個PP咁,其餘幾個人打陣地都好好丁,真係唔撚明點解要轉打小球咁on9跟風,就算大衛西真係去痴冠要搵返個代替品應該唔難

Hibbert

第二年trade走妙麗就散晒
無咗更衣室大佬
仲要條希拔條粉腸由17+10變0+0

其實好奇怪
籃零王果年playoff根本無involve入進攻
你話佢唔勤力又唔係
純粹係粒波死都唔到佢手
一係剩係比佢三分線駁腳

但我覺得學人打小球呢樣好on9,唔覺PG13同lance 打小球會勁...

Pg13 lance打小球都ok 但當時溜馬咁勁係因為打陣地勁先可以keep到水準 一到小球個底完全支援唔到

反正打唔打得起都可以繼續GARPAX

打小球要既條件太苛刻
我勇都係咁好彩有green彈起先打到
5個都要有帶波加傳波

粒波都有既
但攞親都唔係3秒區
下下15 16呎攞波點做move

溜馬GM：糟糕局面是George造成，但不著急交易

「我們不會著急做出一筆糟糕的交易，」Pritchard在接受採訪時說道，「很多事情都在進行中，我們希望得到那些渴望幫助球隊取勝的球員。George的言論對我來說是迎面一擊，是個沉重的打擊。我知道現在的局面不太理想，但這不是我們造成的，而是George造成的，但我們仍堅信能從George的交易中得到滿意的回報。」

現在外界盛傳明年夏天溜馬球星George可能以自由球員身份加入湖人，同時，騎士球星LeBron也可能加入。

「如果我不是有把握我們可以充分利用到這個薪資空間的話，我是不會去做這個交易的，」魔術強森也是給出暗示。

公牛的前進方向一下就改變了，此前Butler還一直表忠想留隊，沒想到就這樣結束了自己的公牛生涯。知名籃球記者Alex Kennedy‏也爆料稱，原本承諾要執行合約選項繼續留在公牛打一年的Wade也會重新考慮自己的選擇。

Kennedy表示，雖然Wade口頭承諾公牛留隊，但他並沒有正式執行選項。現在公牛送走了球隊的核心球星，Wade不一定保證留下了。

而在此之後，據美媒體《太陽時報》報導，這筆交易恐會帶來一系列的連鎖反應，據一位熟悉內情的消息人士透露，公牛後衛Wade有可能在Butler被送走之後，尋求和公牛達成買斷協議。

值得一提的是，此前曾有流言表示，Wade和Butler曾希望公牛在這個休賽期將Rondo送走，以找來一位能夠拉開進攻空間的控衛。而在Butler被送往灰狼後，有關公牛的流言就此起彼伏，還有美媒體記者Sam Amick在推特上爆料，稱在Butler被送走之後，也不排除Rondo和公牛尋求買斷的可能。由此來看，芝加哥人如今到了決定球隊走向的分水嶺。

好期待猢要焗打我皇丁

第二年PG唔妥佢
果時籃零王可能俾隊友杯緊都唔定

WHOO-OH-O 無心睡眠
WHOO-OH-O 腦交戰

今年東區PLAYOFF隊咁散左三隊

溜馬自己on99

PG捱左咁多年 補強有強過咩 愈補愈廢

佢地要求咁高邊有人換比佢呀 宜家draft day都過埋

邊個低能會開五年max俾呢條友

1米91黃蜂11號新秀自信一對一擊敗老闆 Jordan：不想應戰怕把自家孩子打傻了

2017年選秀，夏洛特黃蜂用首輪11號簽，選中了來自肯塔基大學的得分後衛Malik Monk。Malik Monk1米91，體重166斤。是一個運動能力很強的得分後衛。就是這個後衛雖然年齡不大隻有19歲，但是信心還是挺強，在採訪中，在被問到他能不能在一對一中擊敗自己的老闆Michael Jordan的時候，小伙子想也沒想，毫不猶豫地說：“自己能擊敗Jordan。”

Jordan對於這個小伙子爆棚的自信心還是很欣賞，這也是Jordan願意再11順位選中Malik Monk的原因之一。不過就憑Malik Monk的身高和體重對抗，對位如今的Jordan，一對一真還沒有必勝的把握。畢竟Jordan的身高和體重，在對位碾壓小年輕1米91,166斤的孱弱身板上可以毫不費力。

雖然小伙子如此猖狂，但是Jordan在成為老闆後已經收斂了很多。特別是對於自己選中的新人，Jordan輕易不跟他們一對一單挑了。Jordan在採訪中曾經解釋過為什麼已經很少跟黃蜂球員一對一，Jordan說：“我怕摧毀年輕人的信心，最後吃虧的不但是他們，還是我自己。”

網隊唔係話當Dlo基石級球員咁養咩

本來PG講明唔續其他隊之後就只係得番潮人有機
家陣睇下MAGIC忍唔忍到唔出手住囉

Randle/jc +27+28都唔要
唔通magic會放2nd(Ball)/ingram比佢地咩

講真 Dlo留響爛網我諗唔到有咩唔好 講緊對佢黎講
經過今年trade同draft之後成隊既雛形都出左黎 dlo levert rhj allen 我走左之後再夾多隻pg/sg都已經齊曬陣 隊波仲當正佢係核心基石 仲想點

係木狼拎多次3隊咪得囉

Pg唔自己放風，
潮邊有得諗randle+27+28

老實講PG咁放風法
算係陰左溜馬一鑊

木狼入三陣
JB刷到30+30?

直頭係啦

其實啲風點傳出黎
Pg唔係同pacers fo講嫁咩

下年直接走好似kd 咁仲陰

唔洗理點傳出黎，
重點係邊方放出黎

冇記錯係pg團隊放風

pg團隊同其他隊講話就算大家trade到佢 佢都唔會留低 打完一年就走

唔係人地開咩 籃網跟就得？

呢個反而冇問題
講到尾去湖先死
咁啫係幫湖壓價

相向啦
佢唔出聲完約就走咪重仆街
佢連trade都無得trade呀

如果溜馬今年為佢再補強 以佢做核心
下年就走 就唔知要沉幾多年了

佢由決定要走 溜馬就一定會蝕左
而家算係好黎好去 比溜馬去同季後賽球隊deal 換下未來

如果pg確保續約，塞拎jayson tatum值唔值

Um...

確保咪值

佢唔承諾trade完會繼約既 佢trade value都差唔多

我覺得溜馬主力想deal既對象唔會係湖

不過確保依家野真係信唔過，唔想好似湖人咁比猴玩

湖人肯放既野值幾多大家都知啦

Daj先係專家

Pacers就算pg唔講，
都唔會期望佢留隊啦

係咩
佢地之前都講會以pg為核心去建立球隊

呢單野害左我隊

Yes pg未放風之前我都以為佢會留

反而想知 bos出左咩 溜馬企咁硬唔要

Bos想加強即戰力
溜馬要重建

雙win

安爺爺唔肯出今年3rd/下年nets pick

Hea王

唔明安爺爺玩緊咩

2月已經辣著左pg

下年選透有咩勁人
佢唔搏下 Bos點打騎
唔通等緊佢地解體

咩樹

下年好似會有唔錯既底 好似

如果個球員本身值MAX就係
唔值MAX的話 變數就多好多

有空間有pick如果今年唔利用真係好浪費

bamba,ayton

面有Michael porter jr. 同蝗馬個r周佬

就係咁搞左拓柒

可唔可以講多d

無留意下年
呢d上限會係咩

過兩年係時候還債

或者佢等緊騎士星散
反正玩幼齒都可以玩幾年
到時啲新秀可能獨當一面
繼續可以keep到強勢

我都係咁諗
反正而家過到猗都過唔到湧

我皇退位之後大帝就會係東部登基

諗起牛仔執到dsj就笑醒

有冇人可以 comment 下小牛嘅 Dennis Smith Jr?

Michael Porter Jr. - 因老豆俾NCAA請做助教而高中轉學，喺BRANDON ROY教導下29-0橫掃所有比賽，做埋麥當勞MVP+N個最佳高中籃球員獎，上限KD

Luka Doncic - 唔熟

我牛 基石

希望小牛可以上返黎

司機退休既話就無嫁喇

瘀血唔清無可能

消息指Clippers 的Chris Paul 和Blake Griffin 已經通知球隊他們不會接納球員選項 (player option)，並會成爲無限制自由身球員(unrestricted free agent)。

Chris Paul 暫時的主要追求者包括Spurs、Rockets、Nuggets 等。
Blake Griffin 暫時的主要追求者包括Thunder、Celtics、Rockets 等。

BG COME AND JOIN SUNS
最多我以後唔笑短手芬

pick 又無人又無
潛艇

留dj

火箭老是常出現

黎拎大約然後傷足大半季

cp3走咗
dj得分應該難好多
唔好留佢啦 比個波佢都唔識攻

波縮傷個陣佢得分好似先跌少少

我哋有神醫，你有冇

除左波
我最鐘意

牛仔比球權佢發揮既話
有機會roy

等睇日後DSJ打起左之後,禪師狂踩佢

太陽有冇CAP

我地隊醫係醫好pg斷腳同kd果位牙

法國仔應該有排養

睇workout,控球真係好raw...

唔放風
人地拎大半隊去trade你，你一年黎就走，咪又係比人屌

咁都好啲 好追開clipper
希望佢暑假練到野

快艇全面重組

trade走雙河咪得囉

法國佬

不了雙河系球隊基石

以依家大飛個陣近乎冇側翼
河子其實可以留
係貴左D但唔算話負既都
河父就早走早著啦

Build around DJ if clippers want to champ

記者Mike Fisher的報道，小牛的消息人士確認了小牛明確的自由球員市場計劃，那就是他們不會在自由球員市場上追求像Holiday這樣的大牌控衛。

其實都講過
DAJ你只要配個傳波水準以上既PG佢場均十幾分係冇咩問題
根本就冇話咩冇CP3唔識打波個D

DSJ

正確 首要任務係清瘀血 而唔係做水魚

湖人球員World Peace近日做客一檔克利夫蘭當地的電台節目，談及對自己和聯盟的一些看法。

關於自己的職業生涯，World Peace說道：「肯定的，我還在打球。我還沒退役呢。我仍在積極地尋找下家。」

練新兵 trade matthews powell

但小牛應該仲仲有成千萬可以用
執唔執到D荀野呢

要sg pf

True
同埋d人成日話DAJ依賴pure pg,
有冇諗過PG都同時依賴佢
講真拍住DAJ刷助攻/lob根本易好多

你揾肥頓拍佢應該一場都可以多兩三個助攻

起薪應該未夠俾MAX，但係可以TRADE

點下點清走拳王啦

清走兩件PG好過啦
打五PG陣咩

有無人同我一樣上唔到hupu

正常喎，不過成日DEL POST

有cap有神醫, 有giffin, chandler都好用啲

ff
sign and trade俾返beldose柒艇

Ryan McDonough(太陽GM):係我令JOSH拒絕去BOSTON試訓

咁即係自己申請唔入頭三

順位呢D野
係入到啱自己既隊既情況下其實相對真係冇咁重要

JJ AGENT放料話頭三揀硬佢，但事實係SUNS(第四)未試訓已經話揀硬佢

岩呀，所以唔好做怨婦話唔揀佢會後悔咯

人工唔同

Matthews份約幾時完 唔加野邊個肯接

有無人賭roy?

我估機會係咁
Ben Simmons=DSJ>>Ball>Fultz=Fox>JJ>>法國仔=Monk>>all

入岩隊打出身價重要 定 頭幾年高人工重要

太陽呢d昆人低薪續約既隊，不了

兩個加埋最重要

反湖竟然排ball第2

兩年

唔鐘意占都會排佢係第一人

咁作為新仔

點都應該要有自信去邊隊都打得好既

前題係有得出
好似去塞咁分分鐘打後備有幾多個會好想去

其實塞揀JJ分分鐘一嘢打包俾溜馬換PG
泰坦俾人話係NEXT PP反而唔敢郁佢

反而覺得Fultz>Ball

係爛隊 你有足夠時間上場 甚至正選上場 新仔人工低d
vs
係爭冠隊 無足夠時間上場 一定板凳 新仔人工高d

你想要邊隊？

牙波靚仔D

牙波本人無咁膠

book定機票去費城同明尼蘇達睇下季NBA final了

睇直播唔洗飛過去啦

屌1600萬一年

我要現場trust the process

你去克里夫蘭啦

下季睇kat屌打湧個底，見頂mark死klay
jb屌打kd

仲係睇唔到東區有隊過到lbj

牙ben同foj 55波，fultz同ki 55波，dario同愛神55波

但embiid完爆tt

咁狼同76呢

只要大飛唔以衝冠做目標
我覺得留bg仲好過cp3

唔以衝冠做目標就兩個都唔留啦

試講出okafor的名字

64波 。 76人 6 ， 狼4

不過未來13季nba final都係76vs狼

我估最後76人會贏10季，狼贏3季

反正留唔留都衝唔到

咁都仲要賣飛同壓住潮人既

又話64，13季76贏10季

今季係64波，之後唔係

Lac要重建了 bg cp3 daj走哂

壓住潮人 目光遠小小得嘛

覺唔覺jerry west好屈機

show time湖，ok湖，超級湧 3隊super team都是佢搞出來咁濟

其實佢主要工作係做咩 trade同pick

說服人地幫佢含撚

仲有幫灰熊極快打入PO，幫白朱古力重生，搵到基石

同埋助攻湖

PG仲未trade,玩咩

當年灰熊佢搞唔起

其實係俾意見

衝唔衝其實都唔再有必要留哂兩件啦
是旦揾件換一件得分手上去都好過依家

球隊顧問既角色
以勇做例子，當年簡jimmer fedette定klay，佢堅持一定要簡klay，14年想換love，佢以resign威脅唔換，最後睇到佢眼光係點

Hummer fedette

所以家下佢去左LAC 大家多多少少都怕搞得起隊波

其實幾欣賞佢，佢留湧基本上輕輕鬆鬆拎冠軍。
但為左挑戰自己去大飛

係差在未去爛網證明自己

76人既ticket真係不得了

今次真係湖網連線

finals會師 城下一聚

有無ball係laker練波既片?

明明兩個都係6'10 (Draftexpress)

點解Bolden仲高

KP仲高過Anžejs Pasečņiks 3cm
但係KP打PF Anžejs Pasečņiks打C
Anžejs Pasečņiks打到PF????
但係真係KP太痴線 ?

今年都幾難清 睇下自由市場搵唔搵到個sg頂佢先

今年都幾多高佬白人

Por仔係唔夠磅數先打pf姐,遲下應該會慢慢轉打c啦

matthewa有價值既
一黎好難搵sg換二黎有DSJ進攻佢可以做返少啲野
powell先最尷尬

禪師有乜可能唔揀Dsj

就咁睇pasecniks仲輕磅過por

76 fans谷埋谷埋咁多年
到下年終於射得出

發覺仔

打唔打到三角先係重點 我真係多謝佢唔簡dsj 仲選埋我唔想小牛選既法國仔

鳩禪選人有一手
唔好睇小佢呢個能力

仲三角

Powell潛力見底 最勁只能10分 6板左右

條highlight J左我成日

始終手太短
但仲有三年而且份約唔細
上年用hb打pf佢已經冇咩機會出
想睇今年undrafted motley有冇機會搶佢做pf 後備

選人有一手 最弊坐撚著個腦

係防守叫幾好

唔炒佢都會繼續打啦 有時心諗真係佢自己落場教埋算數 個教練同係佢既木偶冇分別 唔打三角都比人屌

工兵feel